Win 10更新係咪有bug?

無知新手一問
噚日小弟關機嗰陣
個system就自動更新啦
咁我都一路插住電畀佢更新嘅

但當我今日用嗰陣 就話system service exception 之後就強制重新開機
我還原返未更新嗰陣 就乜事都冇
究竟係乜解究

model: dell 7567

求各位巴打解答下 自己google咗好耐都搞唔掂

老番?

正版
拎機嗰陣時已經裝咗

咁你就大獲啦 十成十老番

Dell用老番？